# README #

Репозиторий команды верстальщиков и команды JS
==============================================
Здесь выложены готовые и/или находящиеся в разработке страницы будущего сайта с подключенными JS скриптами.


Какие технологии используются
-----------------------------------
При вёрстке страниц упор делается на технологии flex. При написании адаптивной вёрстки — сочетание flex и media запросов


Как поднять проект
-----------------------------------
Чтобы посмотреть актуальную версию проекта нужно клонировать репозиторий и открыть index.html. Страница добавления маршрутов — index_2.html. Готова вёрстка страниц авторизации, одного маршрута с комментариями, поиска маршрутов, "о нас"